泛民係香港今時今日都未有民主嘅原因

好簡單講
如果當日要左一人一票選特首
假提名一兩屆之後反口
七百萬人9選兩個藍候選人
再反佢枱
二百萬人上街要求開放提名門檻
七百萬人拎左一票先打中共拎提名權
勇武好，乜都好，逼佢認可黄候選人
而家點解仲有佢垃圾1200人就係因為仆街泛民話唔係真普選就唔要
如果當時中共比左一人一票
係唔可能收返

好啦，泛民話唔比佢玩就唔要
結果呢？宜家屎都冇得食

唸起就火滾
而家投都冇撚得投

推

小弟係黄
但真係好睇唔過眼而家搞到咁

你話屎都無得食！
你想食屎？

拎撚左張選票再勇武逼9佢放權好過而家咁

又開始轉移視線
咩小弟係黃
扮乜春啊你
大陸呢招轉移視線玩到爛啦
可以慳d 咪撚阻住晒啦

屌，不如你講下要左假普選再反佢枱可以點慘過而家咁

原因係政府由頭到尾當香港市民/民意係屎

完

依加有乜唔好
攬炒啊
你依加都有選票架
哎呀唔好意思
你想投果個比人dq 左
你可以出去武勇未？
今時今日仲諗住分化
真係當人傻

唔係講點套用落而家到
而係當年要左，而家唔會咁

所以咪要派樓主來轉移視線
來來去去都係得呢招
樓主仲諗住呃到人真係笑出來

邊個話？
你話啊？
我話仲嚴重wo

佢可以因為二百萬上街收返送中，都可以讓步放比民主派入去

民主黨my香港

你不如睇返民意再講嘢啦柒頭

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

當年如果大大老豆射落牆
所以最衰係佢老豆
大家一齊吹

可唔可以唔好乜都屈五毛？
我憎中國同中共，只係講事實

2014明明係大家夾泛民去否決
依家又SPIN返去應該袋住先？

民意可以操控
魚蛋前連本土都未有
得傳統泛民咋

照樣當你係屎
伊朗式民主 不了

我寧願袋左再勇武爭真提名權
而家連票都冇

就算投曾俊華都好撚過林鄭啦

喂師兄，小弟係黃已經露左底喇

巴打，其實我唔覺得自己要去證明自己係真香港人

我憎藍絲同支拿
但唔等於泛民做乜都岩
當年佢地錯判形勢

條撚樣都on99, 袋唔袋住先都唔輪到大眾決定啦，
換邊個做特首，就算話一人一票，共匪都係會耍手段，虛假嘅民主，粉飾太平，我就淨係想一下endgame ,攬炒又好，點都好，共匪係原罪，殲滅中共，全黨死清光係唯一出路

反正而家美帝慢慢同你玩

又黎BLAME the VICTIM
真係ON99, 中共最叻就係強制2選1
咁咩人最受呢套呀?
就係你呢D結果論傻仔
前後不一呀傻仔

今時今日特首咁串就係因為佢係空降
如果有得揀就唔會咁慘

有第一次袋住先咪有第二次囉
同埋嗰陣講緊和平抗爭邊個同你勇武呀

只係可惜我地有動員能力但用黎推倒送中而唔係推動民主

我唔介意比泛登仔負評
民主光譜唔能夠得一種聲音
唔相信我係唯一後悔冇要到袋住先嘅人

隻隻字都識 加埋成篇野都唔明講乜

袋住先然後反佢
明唔明？

關泛民撚事咩

不如話美國接觸政策的錯

當日政改唔過明明係因為發叔！
你都唔清唔楚嘅

唔夠人嘛，如果泛民投咪夠囉

1200個垃圾同七百萬人一人一票都要唸？
不過算啦，已經冇得揀

唔知係咪新會員

美國太仁慈，一早應該做野

佢比屎你食，你可以打7佢
而家你餐廳都唔入

理9佢咩，拎撚左一人一票要操控都易過35+

落去瀨發叔啦

美國既錯泛民既錯
BLAME the VICTIM中共冇錯

唔見你14年話end game 馬後炮？
我14年就覺得唔要住先將來會後悔
點知真係

on9 , 你搭開時光機架？

我明當時雨傘係賭中共認輸
不過我地賭輸左

無改錯名

中共點冇錯？
我寧願香港繼續係英治

樓豬仲唔搭時光去5 年後睇下咩情況

之後返嚟2020 指揮港人點做 ?

依家要你食毒藥就話早知以前揀屎食
乜撚邏輯

真係玩到爛

樓豬依啲典型廢老思維

淨係識馬後炮， 無任何理據支持

同「目前」去否定「歷史」

要屈五毛隨便
土生土長bno香港人一個

屈人屈自己係五毛都爛啦

重廢老味勁到呢

係上面有兩個屈我先

選民質素先係最大原因

睇左提名門檻先出聲啦柒頭，你覺得袋住先會俾個薯片你選呀

露晒底

上面已經講左，扮玩一屆就反枱
宜家太遲啦

睇提名門檻呀柒頭，閘都出唔到選條撚呀柒頭

你都幾撚煩

當初民意係否決, 所以泛民先否決, 如果嗰陣泛民唔理民意袋住先一早俾香港人屌死左啦

到而係咁嘅政治環境, 又賴如果當咁點做點做個結果就會唔同, 馬後炮講乜都得

倒果為因仲借d意踩兩腳真係on99

今日派兩舊屎你食
你就話當日唔食個舊屎搞到而家要食兩舊
結論:樓主係中國今時今日獨裁既原因

不如話冇人陪十一哥
搞到佢都reject 埋

證明泛民睇形勢永遠落後幾年
但係你依啲傻粉都係堅持盲撐

拉

舊派政治垃圾不滅，香港不生。

睇吓幾多人淨係睇標題

天真過天真嬌，竟然仲覺得可以逼佢放權，佢只會收鳩返你張選票，還原基本步，結果都係一樣，香港係冇可能自己有和平民主化呢條路，過左成年都未撚識醒。

「如果當時中共比左一人一票
係唔可能收返」

佢宜家就成個立法會摺埋佢呀。 咪L on9呀